邊隻2.1 pc喇叭 好聲又性價比高？

舊0個個6年貨仔 用到甩皮甩骨
想換了
恍如隔世
呢排買乜電腦喇叭好呢？ 各位連登巴打？
光復香港 時代革命

家下唔洗多.1啦, 好多base都夠

base 邊隻牌子 乜型號抵玩呢？

打錯, bass

咩畢直先, 學之前巴打推bose

Bose

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Bose真係無死